九龍區邊間gym多rack？？？

屌 間間都人多到閪咁 rack仲少過處女

力威